Carousell 中伏記

早排係carousell 買咗2本kenko卡簿
因為係街搵咗好耐好耐都冇2*8既size 就焗住上carousell 買
點知就中伏
首先我一開波就問個2本卡簿係咪全新 店主答係 咁我就拿拿林要咗啦
後尾過幾日佢就同我講一本係「全新」一本係插過卡但係「新淨」既 問我ok唔ok
咁我都信佢照要啦 因為係街真係搵唔到

點知琴日收到既「全新」同「新淨」係咁樣

2本啲邊都係發黃同積曬塵 太多相廢事逐張post
跟住我用濕紙巾抹一抹係咁

後尾同返佢講 佢咁覆我

我知佢一定唔會肯退錢 但問下大家遇到咁既情況接唔接受到
同埋真係我有潔癖同完美主義者係我問題？
Btw 本卡簿155/本 我買咗2本 佢平咗20蚊俾我

的確無用過可以叫做全新係無expect到放咁耐黃哂

全新同污糟冇衝突嘅，你一係當面驗屍先，你情我願。賊過興兵就無謂

你都搵唔到全新 反而覺得佢有全新？
btw未買無叫人影相 怪得邊個

幾十當上左一堂啦

咁又的確係全新嘅
但咁樣嘅態度 寫埋千字文 我係買家唔會幫襯

我接受唔到鋪曬塵仲要係抹出黎係黑色
啲發黃位仲要抹唔甩

收到貨算你好彩啦仲咁多嗲

撐樓主
呢d 唔叫「全新」，呢d 叫「放咗好耐冇用過」
兩樣嘢嚟

可以叫9成9 新， 但唔係全新

佢唔俾面交啊
如果我有件未用過全新既野係咁既狀態
我唔會好意思賣俾人 所以冇諗過會有人好意思

係 我要感恩

個概念同老處女差唔多

多謝你

唔熟本簿，但本簿係咪出左好

咁佢全新但擺係櫃3，5年舖塵黃哂都合理

我真係以為佢有
Btw後尾係官網見到有 但間野係印尼

我都唔係太清楚
但我係奇趣見到有
不過唔係我想要既size

Btw 開post其中一個原因係
佢間野有超多好評 個個都俾5分咁制
我就係因為見到咁先即刻買 結果中伏
想提下大家下次買野見到好評多都唔好

又要買二手又要做驗c官

同之前個on9連登仔買display 屌人會唔會比垃圾卡佢有咩分別

下 條友話有本係全新喎
但寄到黎係咁喎
你接受能力都好高喎

呢d緊係面交啦！下次醒d囖！

人地係全新冇錯吖
不過擺幾年都講到明
算啦
真係垃圾post
你開埋佢全名 電話 18代祖宗囉
垃圾post

呢個apps只可以做面交
千祈唔好貪方面 無仇報架

如果10年以上既野，要keep到全新唔發黃，又真係高難度左少少呀？

自己經驗就算正常存放，有d野耐左都係會發黃
全新既相反就係二手，全唔全新既定義係睇有無開/用過
如果佢同你講一本係二手
(任何用過開過既野已經算係二手，包括開來check件，唔好信網上面d open check啦咁多位，話你知十個有十個都係二手)
一本係全新，而你收到之後發覺的確係得一本有使用痕跡的話
咁佢的確係符合一本二手，一本全新既講法喎

咁唔通我買件十年前既貨仲要求個condition係完美咩
如果你係真係完美主義者的話，我會建議你要求多幾張相睇清楚個condition啦，你總無理由要求十年前既貨物仲keep到出廠個狀態架？

條友係幾賤嘅 我有樣全新嘅但係擺到黃晒都唔好意思買俾人起碼都講定先
但係樓主又係傻仔唔驗貨
你有冇佢啲資料起佢底？

佢買之前幾時話擺咗幾年啊？
佢係係樓主收到貨 留評價個陣先講放咗幾年喎
咁點解一早件全新貨係放咗幾年？
乜依家興blame the victims 嫁？
Btw我唔係樓主